大板京都之旅

第一日

出發去機場前睇到青馬大橋果邊有交通意外，成家轉搭地鐵，好彩預早發現，之後係東涌食個老早再入機場

啲老人家成日話早啲到機場係真既 咁都比我遇到 冇得搭機場巴士入去

一落機見到既到比卡超 個場入面仲有兩部大電視比人玩PS4 唔趕時間真係想玩陣

真係火撚滾者 原先住既民宿 通知我地要退錢比我地唔比住 好彩係搭車入去既時候 上網搵到另一間住

好彩炸唔係成家 都唔知住邊 訓m記都似

見到啲錯字都唔想睇

有咩行程

經過千辛萬苦有瓦遮頭之後 帶父王 母后去食好西先

就係等緊食拉麵既時候遇上佢

日本囡囡真係好靚 點解我係毒撚

放鬆啲兄弟 我啱啱訓醒是旦打 不便之處敬請原諒

我先認我係廢J ，今次第一次黎 全程跟家姐同佢男友 plan， 應該係大板京都食、買、行，同埋滿足下母后強烈嘅影相慾望

巴打有冇介紹呀

仲係大阪？

人在日本 點上網訂酒店俾錢
定係當地付款

詳情之後答你 屋企人未起身
我見到佢地即刻用手提電腦上網搞 比錢都應該係網上

完